有冇人想要三眼仔爆谷桶

想要既留TG
購自東京迪士尼
(不含爆谷）

要黎裝死皮

放野賣出去都要走上連登放，有無毒成咁？

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

以上說話，難聽，不合耳。其實，我都可以不開口。

但對於香港人，我有更大信心。改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

只係想同你食同一桶爆谷

幾銀

原價放 唔炒

好

有無得放番D爆谷落去先賣？

你想既 我可以架

有啲興趣 幾大個架？

無認真度過但真係幾大舊。。。
我估40cm x 20cm

淋撚曬啦

爆谷桶賣左俾樓上既C兄，以個你有冇興趣？
$170

好窮之學又無得返工又冇得返，唯有賣下家當

撘單賣魔髪奇緣燈籠爆谷筒

有相既話易啲賣～～

我有興趣

仲有咩三眼仔？

又真係仲有
搵左 check TG

快啲show比人地睇 真係有爆谷